唔係分化 但我唔會支持 鄭黃陳 三人選任何議會

原因有四:

1. 三人係六月成個運動 講多過做, 黃洋達仲係77 屌鳩義務搞手

2. 先唔講任何分化陰謀論, 2014 期間 佢地做過啲乜大家心入面有個譜 就算大和解 我都最多唔憎你 但票一定唔會投比你

3. 眼見依家成個運動水深火熱 呢三條友似出黎食人血饅頭 多過 出黎幫手 我屌你老母 比佢地屌開既民主派做撚左幾多野 都無係度 痴呢樣果樣

4. 對唔住 你地似痴線多過 神經 我投唔落手

以民主派 功績, 就算論功行賞 啲票派曬都唔會落入你袋

涂謹申 - 拖字訣成功
毛孟靜 - 唔講咁多 有眼見
胡志偉 - 我要見commander
楊岳橋 - 問到 白衫見鬼搞後面
朱凱迪 - 隻身闖禁區
林卓廷 - 陣前壓敵
鄺俊宇 - 無處不在
譚文豪 - 一夫當關(男神)
范國威 - 地鐵救人
區諾軒 - um...出盡奶力

最後都係一句

你啲黨羽咪撚柒再開埋啲探路post
要票既 用自己努力賺返黎
做到野既 我第一個開po 道歉

依家要堅持既係:

五大訴求

兄弟爬山

勿分化!!!

最後多句

我無野講

推

唔支持佢地 咁支持黃之phone啦

支持
之前佢係東九選都麻麻佢

唔通投建制？

推到熱狗入黎

又話唔係分化 但其實係度分化

投你老母
話之你曲直

投比泛民

分你老母, 叫佢地咪柒探路先啦

屌你老母洗唔洗依個時候講呀

論功行賞 睇下佢做成點先

見到佢地探路 我就想嘔

係唔係都老母老母 對自己人都老母

埸仗仲打梗，咁快講選舉，你會唔會急咗啲呢？
依家咁多建制比你打，咁多同路人被捕，你依家已經出post分化，同黃洋達有咩分別？

Post 主題 :

咪撚柒出黎探路啦 我屌

開po 一陣 已經有狗入黎咬我

出力屌 d 克警 好過 開探路post

胡志偉都收皮啦，做show出嚟on99咁叫句我要見commander做乜鳩?

唔見你出去食 Tear Gas ?
一個上曬岸 民主派老屎忽
使撚同你企咁前 ?

鄭松泰7月1號直頭畀TVB點埋相都話見佢唔到?!
陳雲本人係鍵盤戰士唔評論 但佢個分身 香港自治唔知乜鳩會係有飛去大阪擧下牌

鳩達就真係冇做過野

唔會比呢班撚屌番生

【杜絕分化】熱狗惡行 24小時輪流廣播 （2）

【杜絕分化】熱狗惡行 24小時輪流廣播 （2）

on9，其他時候佢做過乜?企得一次出嚟就比你搬撚到上神枱

btw 想知黃洋達邊個post屌鳩義務搞手
劉生明明喺領事館馬拉松都跟足晒陳雲嚟做
唔明(佢角度嚟講)有咩好屌

講 多過 做

都唔係完全無做既

放個痴線佬入去開壇作法皇天擊殺未嘗不是一件以膠制膠嘅事

以前真係好後悔支持過熱狗
絕對係人生污點

借抗爭之名掠水真係仲衰過建制派
我唔讚成含淚投票
但今次泛民值得我一票

支持你樓主
呢次選舉我都會全力追屌熱狗

黃洋達 77 係西九 屌 劉生 話做咩宣佈散水

但議會仲有好多人
選左先

分化完全唔正確
你唔可以當熱狗係非建制派嘅光譜

佢地係衰過建制嘅人渣垃圾

呢個真

我對事唔對人
佢地做到野
我道歉 投比佢

鄭黃陳即係邊三個

呢個時侯高調話

出山
出黎選

我想嘔

嗰位唔係陳浩天咩

以為黃係黃碧雲

呢度有講，仲有佢地啲惡行

【杜絕分化】熱狗惡行 24小時輪流廣播 （2）

鄭裕玲
黃子華
陳奕迅

場仗都未打完，咁快就講選舉投畀邊個

咁邊個咁着緊選票，大家心照啦

「血債票償」

黃都有份

出面見到一堆話支持 熱狗
我睇唔慣

講到咁撚輕鬆，當時佢係連口罩都冇的情況下狂食tear gas，
仲要一路吸一路大嗌。
你下次發夢企前線食幾粒先講啦。

現場屌?
fb 屌?
得唔得閒整條link嚟?

熱犬與狗不得內進

現場屌

泛民狗咁快驚無票

佢地係政治投機者
本土多人支持時就扮本土
港獨多人又扮支持港獨
無利用價值時，毓民都可以出賣
就連投過佢票嘅人都話係白痴
狗達做咁多野都係為掠水同為議席9萬6

好彩一直都選唔到
依家成個月泛民做咗咁多野先出黎襯
講勇武泛民同班學生仲勇武過佢
班熱狗純粹為錢
唔好信佢地為市民爭取

G Phone應該未必入到閘

你唔出去屌班 開post 支持 熱狗果d

熱狗咁快想食人血饅頭

我都係咁睇
勢利 投機

老老實實 最怕有人搶光環

對人不對事，大話講穿咗就扮中立

Gphone 今次ok
錯會認
帶完一次 見個flow 唔對路
就唔再帶

鄭松泰時出現時唔出現 持保留態度
但黃洋達真係不了

遲下先講,唔使咁急

傻既先仲信依三條友

睇左post 未,

如果下次食蛋

佢地做人牆 拖到兄弟散水
我全家只投熱狗

啱，呢班仆街都唔知有沒出過來遊行呀你老母。

見到啲人推 個post 話送佢地入議會
火撚滾

五大訴求 一事不成

依家講議會?

黃同鄭真係不了

默默做 唔拎光環 我欣賞
如果

其實泛民今次真係好明白自己角色

講得好

鄭狗做幾多野都唔會再投佢

扮本土同大眾白痴就係佢講

唔好再信碌撚同佢既第七代靈童（大灣駒、陳浩天）呀！

（若果二選一，碌撚定鳩達？咁寧願揀鳩達囉…不過諗起鳩達、蟲泰、神魂根既樣就）
TO RECAP，SAY NO TO 熱普城，PLEASE！！！

蟲泰係因為做完冇同人講所以被人以為冇做過野
你可以屌佢做得少，但唔係講多過做

贊同
但係如果熱狗嚟緊選舉唔再攻擊同路人、區選淨係空降共狗自動當選選區
我都會呼籲人支持佢地
點都好過共狗
記住：不分化

一肚氣

依家講議會
訓撚醒未 班熱狗

唔緊要啦，你覺得因為單單一件事應該尊重佢，又或者咁就上埋神枱既話，你咪繼續
我就一定唔會投比呢4條友

黃洋達收皮，上届含淚投佢，今年出黎搞局既話唔洗指意拎到我一票

嘩 有得諗
有計

黃陳同意 但鄭松泰無咩問題

起完你底
你似分化撚
加個届字 block 得

熱狗固然不投
但胡志偉范國威同楊丘橋都投
2019都仲要含淚？
社會仲駛唔駛進步？

我好耐都冇見過鄭松泰

蟲泰唔係無做野, 只係佢低調
唔一定要做咗同你大大聲講先叫有做嘅
唔識野就唔好亂咁講啦
你同老屈前線嘅人係鬼有咩分別?

G Phone有號召力 知名度 有政治魅力
如果做埋議員有權力同資源 政府都幾頭痛

我只會選擇性投泛民，上面個list我只有幾個滿意
但都係果句，熱普城收皮

好難，因為狗改不了吃屎
事實佢地眼紅鄺仔受歡迎
又講返密室談判

我費事 話你啲邏輯問題

輕輕一句:

你個泛民打手 扮中立

下?
識你老鼠咩
你咪block囉

唔好吹捧林卓庭 唔該
佢往績加 5:0單野
加親眼見過佢所作所為
此人根本信不得

寧願信 大愛真心中華膠 胡志偉
都勿信林卓庭 謝謝

無論熱狗依家做咩野都唔應該係選擇之一

不分化 兄弟爬山

我最初睇呢啲post，都覺得「一票不投熱普城」好正路，但睇到~

叫人撐任亮憲，就感到相當可疑…
BE AWARE，一票不投任何楊！

呢個時間 唔講任何選票

5:0個次又唔完全可以怪佢
佢都只係想按捺想衝嘅義士
情急下講

似玩膠多啲, focus返落五大訴求度先,無關嘅唔好理住

真係唔分化 佢地出黎做野唔鳩屌一定支持

屌你老母咩 仲投建制

同諗法

話啱你
就講呢句嘢 詞窮到你

笑死我

推比d 唔知熱狗底既人知

打卡議員又贏

屌分化嘅人點會係分化

大家係要認清同路人 清晰思路
唔好一句兄弟爬山唔分化就比人任意騎劫抽水
到時唔止益鳩左有心人 仲枉為烈士們嘅負出同犧牲

蟲太有份𠝹票送何君堯入議會架！

【杜絕分化】熱狗惡行 24小時輪流廣播 （2）

就算得建制同熱狗揀
我會投白票

唔會含撚投熱狗

你試下係催淚彈隔離眼罩都無個
仲要大聲開眼叫commander

胡志偉，林卓廷 唔洗再見，

仲有黃碧雲

其他做得好

基本上係公民黨>鄺神>後生泛民

其他是但

啲票有話係邊個架咩

熱狗開始抽水 睇唔過眼

仲有教主

(請廣傳！）

以下餐廳/店舖係曾經係反送中期間，
強烈譴責示威者係暴徒擾亂香港、支持黑警濫用暴力、想食兩家茶禮既店舖
希望大家係抗爭以外，平時都可以齊心抵制呢啲舖頭，唔好再幫襯！
比佢地知支持黑警係要付出代價
所有資料由連登、Facebook、IG綜合所得，內容包括但不限於餐廳/飲品店/網店/實體店
如有補充，可以係下面填表 （spreadsheet唔會公開編輯驚比人玩野）
會盡量每日更新
另附上食環舉報熱線 2868 0000或 1823

enquiries@fehd.gov.hk

撐黑警/撐送中黑店名單

Facebook page

補充表格

支持

係同被控暴動罪既5個示威者切割咋哇…

雖然我係後熱狗分子
但鄭松係71幫義士帶路
同叫無帶手套嘅義士唔好亂摸野真係要讚

但我唔會再投佢

唔講鳩達同陳雲
蟲泰做既野絕對唔比泛民少喎

612 621都有出黎幫手
有好似鄺神咁周圍救人
71帶路入立法會
熱血時報作為中立媒幫手拍攝真相
有做文宣
有幫陳沛然醫生搞醫管局單野
有份寫信去聯合國 將612中信事件同醫管局單野提升到國際層面 仲得到聯合國回應
無割泛民 同泛民聯手合作

咁樣唔叫多
低調同無做野係兩回事
我都好dislike蟲泰 特別本土派內鬨同錄音流出事件
但唔代表可以亂分化喎

講真泛民衰過蟲泰既人大有人在
我廢時講 但蟲泰絕對做左好多野

我認同鳩達人血饅頭 認同陳雲分化撚
但唔認同蟲泰個part

梁天琦：其實呢個係獎金獵人既遊戲

單單係200萬人之後走出黎收割光環已經係死罪
最近啲分化post就係佢地開
目的係咩？明眼人一睇就知

唔憎, 但佢錄音啲野 我一世記得

正確，比佢地攞到資源之後就會露出尾巴，到時破壞仲大過建制

民主黨賣香港咪撚吹奏啦
除咗鄺俊宇全部民主黨同我收皮
想洗底？

2019 喇大佬...
仲投黃洋達果d 係咪智障...

佢唔係錄音單野，下屆都可以係考慮之一
但不了

要睇佢地做成點

你知唔知熱普城最擅長嘅係咩？就係分化！

熱狗 => 水泥隊，大規模斷章取義、抹黑、洗版、帶風向、當然一切都係為分化。

教主 => 只要係非建制嘅 360度屌哂，屌建制大概佔 15%，其教徒一模一樣。正職係幫東方打工。

陳雲 => 用似是而非嘅學說不斷模糊群眾焦點、軟性分化對抗勢力。言論陰損、心術不正。

就係因為我哋要「不分化」，所以先要同呢啲以分化港人為己任嘅組織畫清界線！

我舉果啲 唔係
其他 自己批判諗下

熱狗從來唔係同路人

心水清

反熱狗份子

你知唔知點解佢會咁講先

打少左一個黃

支持樓主，成堆熱狗係度用唔好分化嚟乘機r票，佢地2016年選舉後做過嘅野一定要還

我唔支持大家提起佢哋
呢三個人已經係歷史
僅餘鄭松泰利用選民對黃毓民嘅支持所騙取嘅議席
好快要佢交出來

2019 年熱狗僅剩下唯一可能
大埔區議會 P11 運頭塘 選區
熱血公民 黃兆健
希望民主黨、公民黨派人落去追擊

係時候同班焦土派焦土，等佢地求仁得仁

涂謹申如果堅持做法案委員會主席 之後會有咁多事發生？

幾個月前呢度邊個唔係狂屌泛民，比人賣左十次8 次，做返壇好野就講到非投不可咁

我唔支持鄭黃陳，但對泛民都仍然係好警剔，距離立會選舉仲有成年，既然一個月已經可以令你對泛民改觀哂，呢個post實在出早左一年

佢辯才了得
入議會都仲ok

一票不投民主黨
寧願射曬比班政治明星公民黨

居然有出

唔提又唔得
熱狗依家想出反黎亂局
目標係搞亂泛民選情

黃洋達 不了不了

我無話一定要投 泛民
但現階段 熱狗R 票分化
真係睇唔過睇

鄭松泰有做野
唔明點解個個當佢無做
71佢行到好前
民主派無1個敢行入去垃圾會

咁都唔叫分化
依個時候講依啲咁嘅野

日講夜講泛民總辭既人 你又反而ok
唔係太明你想點

on9先會投9達

因為d錢係攞黎供樓

佢由搞社運到搞政治，佢都睇出建制選舉入面既野全部都係黑暗同垃撚圾，大家都係睇獎金姐

平行時空 ?
鄺仔果啲 ? 我撞鬼 ?

碌撚喺六月至七月成個月都係9up 多過落手做
而且亦都係私怨大過天

14年d人屌民主派鳩做 去到19年人地仲有冇鳩做呀
屌你老母鄭黃陳 14年去到19年仲係咁

用你邏輯 咁所有人 都可以用情急依個字眼
合理解釋佢嘅行為

出面出左支持post
我想提提大家

一個月前大家夠覺得泛民做乜都諗住張票啦清

原來係公民黨打手。

泛民主派為左選票 出post
連自己人都分化票

呢區有冇其他泛民/非建制? 冇就由得佢同保皇狗打，唔好派人落去互鎅，就算唔係同路人，等建制狗顧多區overload佢地資源調配都有好處

熱狗 乜柒都無做, 出黎 R

唔嘈啦 兄弟爬山

我今年29
一生最大既污點就係投過俾尻達
佢當時第一次選 我仲同自己講人不可以貌相
見佢吹得兩句 又出書 就算唔係學富五車 都爛船都有三分釘 仲要教主毓民加持
點知原來係一條政棍同垃圾

呢三條友，唔會支持，收皮叫佢地!

天下第一大【笑料】幫

佢呢句係要罵，但未去到要叫人唔投佢
仲有icac 唔係我選擇

抺黑泛民 還不了熱狗清白

我初中就聽過共產黨最擅長分化，但其實唔明。真正教識我咩係「分化」嘅其實係熱普城。

涂謹申真係成場運動無見過佢
做主席又on99

林卓廷5:0 辯才又唔得 講嘢1999 一啲魅力都無

胡志偉嗰下係好搶分嘅 但之後都無見過
加上嗰日12號我有份同佢交涉 佢係想我地佔了7日二讀有效期過咗自動失效 完全唔將我哋意見同政府反映 三點升級前等極都唔見人

熱狗係毒瘤黎

當務之急一定要聯絡當區居民
集中追擊
尤其係 P11

有冇大埔巴打去聯繫泛民當區嘅負責人
儘快推出 P11 嘅候選人

呢度好多清心水都好清

唔講咁多 大家都知咩料

堅持五大訴求

我無野講

事實係熱血公民無出黎做過野
枉為勇武派
邊度勇？

收皮啦水泥隊

由其是陳雲根啲教徒 日日上黎出post試水溫。
九東選民表示唔會再俾黃洋達呃票，射俾泛民射落海都唔會益呢班私怨撚

黃洋達我唔知，71 立會直播我見到鄭松泰好早入左去

陳雲講既野係好撚倒米，屌天屌地，但佢不時都比到運動方向既意見，應聽則聽，要屌咪屌

收皮啦屌你老母

鄭松泰出一出樣
又唔會拉

唔想捉鬼，但呢三條友真係擺明玩緊分化

鄭松泰比tvb影到實一實喎
係貢獻冇咁多姐

其餘2個係垃圾就認同

睇嚟你未曾食過彈

要清算嘅遲啲先 但可以開定post提佢哋係時候交功課
潛咗水嘅飯民唔使旨意有人選你哋

見到個支持佢地入議會post 就跌出 熱門

功德完滿

我都係咁諗

我係本土派 係反送中之前都係支持白票 唔會含淚
但今次係泛民的確有改善 無割蓆算係咁 今次含淚要係班左膠到簡 我寧願踢走啲老屎忽民主黨好過
當然有新興本土派出嚟選當然最好

張超雄好撚慘
差唔多去齊晒無人提

我都係，開始接觸政治就支持熱狗
仲有年書買晒佢d維基百科炒出黎嘅書
仲有隻達狗公仔同熱狗件閪衫
選舉日去助選
仲叫晒身邊朋友支持熱狗

都今日睇返佢地所作所為真係污點到無地自容

所以今日熱狗又出黎，我好有熱誠出黎屌鳩佢

點解突然咁多人反鄭松泰

事實係射比自由黨都唔會投熱普城，今次田少仲有作為
睇番當年教主點搵李泳漢追擊遊惠晶

難民之父

推啦
熱普城咁多年黎削弱左幾多抗爭力量， 如果10年前就真正兄弟爬山，我地洗今日咁苦，

屌你老母熱普城

黃洋達請全面收皮
吹水佬以為全香港都會聽佢尻up

功過 歷史自有功論

做架両

14至16年佢哋做過啲乜
大家心照

大家提防水泥隊
唔好俾佢哋搞到依度好似當年高登咁污煙漳氣

露底了，五毛！

根本不是做唔做野既問題

我是80後，sorry完全不覺得熱普城是真心
不真心不緊要，田北辰也有他的功能

熱普城除左不斷對外對內鬧交，功能在哪？

無人提佢地 其實我都唔會出面屌
最多暗屌

睇下當年教主點屌梁天琦

天琦當年魚蛋革命紅左就痴埋去收割光環，佢唔幫鄭錦滿拉票就屌佢，
本來都唔撚想理，點知見到今次和理非同勇武大團結，你班撚樣又出曬黎分化
梁天琦為左我地坐監，你地教主同跟班去左邊撚度？

大家係時候幫白頭佬梁耀忠退休 屌佢都廢事 畀後生仔上啦

姓陳條撚樣前幾日出po屌鳩出埋樣果位
死廢老自己日日係屋企打飛機而家見個勢好少少就話出山

熱狗88

push

我仲笑尻我老豆投胡志偉 賣港狗都投
點知我係投尻達 諗起都面紅

你幾時覺得好多人支持佢

論功行賞

漏左張超雄 養兵千日

我好似預見到黎緊11月又好 2020年又好 依然係建制大獲全勝
原因係佢地配票成功之餘 我地又泛民本土兩頭唔到岸

九東如果冇乜人爭第三席 都係投飛機師算

區諾軒 - um...出盡奶力

仲有許智峯 經常都係街頭出現！

屌9林卓庭 等待抹黑泛民 同 還熱狗清白
我屌鳩熱狗 係5年前高登已經做緊
洗唔洗cap翻你睇啊
屌泛民某君 就係 還熱狗清白 咩邏輯啊

仲要唔知你up乜鳩icac

巴打 你邏輯好少少好嘛
真係唔好護泛民護到上腦啦

唔洗再覆 無興趣之後再反駁你
完全2個層次 1999

人地泛民選唔到個班真係默默堅持自己路線
好努力做地區工作

熱狗收皮啦

佢... 就 睇得出好比心機

同意
上一次選舉已經證明熱狗個到行唔通
但好多熱狗仲係到憤世嫉俗，好似全世界對佢地唔住咁

11月問題應該不大 因為選區夠多
2020就唔知
當然啦 確認書呢樣嘢又好難講

唔互屌 槍頭對出
提完大家 唔探路就算

其實就算點都好
你起碼都要投同政府唱反調嘅人入去
無錯，佢地係唔啱
但係你有咩人可以推到佢地入議會？

唔係同路人 點叫分化呢

今次為左大局，我會選擇含淚投，起碼佢比人打到條頸咁，都無割蓆
當然呢個係我個人想法，其他人可以唔同意，但請槍口對外

咁點解咁多人肯追隨一個咁無恥既政黨？

希望香港人冇咁善忘 11月就唔記得左6月9日到今日嘅事啦

先趕走建制再搞內戰好嗎

慢慢睇
Btw 路仲好長 到時再講

選佢三個入青山就有份

咁你下次記得投畀陳浩天啦啵

本土派

警務處處長：

本人為一名香港市民，素聞貴處的警察隊伍受專業訓練，乃亞洲首屈一指的武裝部隊。昨日（七月七日）晚上，透過網絡媒體，得悉貴部門的前線員工（警員編號19450）於旺角鬧市向市民高呼「認撚著我呀！隻揪呀！」本人就該警員疑似涉嫌刑事恐嚇的行為，深感驚訝。

經思索後，如本人假設該名警員真誠地在執勤時作出「單對單散打對賽」邀請，希望得悉有關比賽安排，包括賽規、場地、日期、時間及報名方式等。另外，本人亦希望了解該名警員為何會在旺角鬧市執勤時作出即興宣傳。這不但可讓眾散打好手能與該名警員切磋武藝，體驗亞洲其中一個最佳武裝部隊的散打水平之外，亦能令市民了解警務處推廣民間散打的努力。

如非有武術比賽舉辦，請警務處處長向公眾解釋為何該警員會在旺角鬧市中發出如此駭人聽聞的言論。即使本人透過電腦屏幕觀看該警員發言，仍深感害怕，擔心旺角的路人可能會因該警員的攻擊而捲入拳鬥之中，造成人命傷亡。同時，如證實警員言論不當，會否調查該名警員涉嫌觸犯刑事恐嚇罪行？

現希貴處能及早處理此事，並給香港市民一個答覆，免除市民隨時遭受無妄之災的恐懼。

此佈

市民 XXX謹啟
二零一九年七月九日

因為個時有毓民影響

講緊直選

未交功課嘅飯民：
黃碧雲
梁耀忠
涂謹申
范國威
尹兆堅
郭家麒

有交但唔合格(對佢有更多期望)：
鄭松泰
楊岳橋

特別處理：
陳淑莊

未交功課嘅老嘢麻煩退位畀後生上 大家幫佢哋退休

熱狗係中共走狗，我話的

入到閘咩屌你
入到我出嚟助選添啦
咁馬巴打你咩高見 應該投咩呀

打完場仗先講啦

打手

支持
成個6月7月呢三個人都係搞事多過幫手
日日喺度分化

你自己望下佢講咩先啦
得撚閒幫班熱狗含撚

屌9某一個泛民 就護主護到上腦
咁都係抹黑？
然後再上崗上線 覺得屌某一人 就係幫熱狗？
咩邏輯啊？

唔好嘈啦
一齊槍口對外
票再講

黃毓民前靈童任亮憲親身經歷

師兄個表幾好
但張超雄都唔合格啦 又篤灰 又放警車 又欄住示威者

算啦 提左唔好理班熱狗就算

鄭黃陳唔抵幫，鄭作為議員身份每次出現係前線都係做緊直播！唔該你啦，有立場係度，唔撚需要你一路直播一路解說呀，好好用你嘅議員身份保護我地減少緊嘅矛啦！！！！！

開始有少少後悔上屆叫住個佢啲frd投佢！

楊岳橋 提左域外法權議案呀，你做下功課先啦

班熱狗簡直係典型分化撚

原居民絲 投左比朱凱迪同青年新政 dq咗我係好失望 香港加油

奉勸一句 唔好搞新界唔該 大家都無好處🙏🙏

泛民真係痴左線
之前唔割席 都偷笑
今次真係救左好多義士

屌你老母啦
唔係同路人又分乜撚化呀
同路人會係咁屌鳩你？

真心問，佢地2014做過咩？

到時先算啦
隨時成班非建制全部DQ哂
你連揀都冇得揀

佢前排無開會又點計呀

我記仇，所以泛民我仍然唔會投 但今次做到野
但熱狗 我真係寧願射落海都唔會比佢地 當選民on9丫嘛 唔撚係本土派丫嘛

就係要呢個時候講
近排佢地咁多人上水 咁撚多打手
蠢撚就真係仲會信黃毓民 陳雲呢d反骨之流
特別係隻黃毓民
當你無利用價值就會完全拋棄你
唔好唔記得佢點對梁天琦

雨革後
分化 打撃 民意

魚革後
𠝹票 痴票 分化

鄭蟲太打住本土旗號去拎哂果期本土天琦打返黎既江山
入到議會本土？勇武？口才？ 玩旗仔就叻
呢期都係靠泛民頂住班黑警
見到鄺囝 機師夜晚就保護 朝早晨咁早就去電台
蟲太條撚樣就算有 都唔見得好落力
一定一票不投熱狗

就係見到上曬水 先要提下大家

話唔好投畀人
之後又話選票之後再再講

做人做到你咁精神分裂 我真係第一次見

喂 啫係投邊個呀？

一時投泛民 一時話投本土。
你講哂啦

如個立法會拎唔到足夠議席，又俾投票機玩晒。
唔投舊派唔緊要但要新血流入
推倒投票機

無睇名誤會咗
泛民有咩問題我好清楚

就算冇得揀，射落海都唔會投姓黃個仆街

鄭松泰應該幾有野心 希望佢識智取 值得觀察

(有投佢 )

咁陳雲呢？

除左五大訴求 我無野講

唔可以算，一定要屌到呢班人敗走連登，單單係今次200萬人上街之後派網軍上黎分化爭取政治本錢已經係死罪，今次我地唔可以再輸。

香港要贏，熱普城要輸！

個陳 你以為真係陳奕迅 ?

國師有當選？

區諾軒：fuck u mam, I am now fucking u mam

agree OP

出面幾多人屌緊建制你有眼見
依家得一兩個po叫人提防熱普城三條撚樣
叫你唔好比班分化撚入撚到黎領功呀
拎佢地黎比 無撚野下話？
果班人9成時間係度做鳩緊同路人
你真係仲要拉呢班人入黎搞散我地？

所以垃圾選舉委員會唔會比佢入去 實dq
有版你睇 周庭

但點解依家都仲有水泥隊？
係咁上黎帶風向

除咗 憎鄭松泰 黃洋達 陳雲之外，你仲有咩嘢講

癲佬一個

笑撚死，我反熱狗都覺得你好嘔心，明明鄭松泰有份帶路放啲義士入去

唔會支持+1
投左俾佢地點對得住我個連登ac?

我無野講

長毛張超雄都有做過下野

而家係熱普城搵網軍上連登探路同分化在先，要屌到佢地敗走連登

等痴線佬何志光解釋下咩叫𠝹票，同埋毓民點搵身世攻擊自己人
你知唔知仆街何君堯 都係佢地𠝹票送入議會架

個班仲係到嘅人係白痴黎架
除咗咁 我解釋唔到

狗達同松太人格有問題都唔走

I totally agree with you.

熱狗？

邊個都好
陳雲我一定唔會投

講起又好似有印象

黃做埋啲損人不利己嘅事，喺佢身上淨係睇到分化兩個字

仲有冇?

樓主開po屌鳩人再話自己唔分化
屌完話「五大訴求啦，講少句啦」
係幾好笑嘅

票投民主派，黃毓民仆街
一票不投黃毓民，

屌泛民打手，又黎吹奏泛民

咁又唔算分化？

俾熱狗得益個損害仲大

蟲太pp送花比義士果日有見過幫手
6月唔知幾時立會前有人燒野和道起防線野果日都有出 當日好多五毛捉鬼（係咪同一日黎？）

其他時間好似唔覺眼？有冇人有資料

教主之前成日屌連登，佢班教徒點解仲要留喺度？
走啦！

我唔知你搞錯啲咩
你所講既一班泛民 有佢地既投票record
一睇就知龍與鳳

係 佢地今次有出力
但唔代表可以洗過佢地做錯既野
你第一個講既涂謹申
唔係佢唔做主席
成個逃犯引議條例點會一讀到？
鄺仔係2014年做糾察 篤灰
成立警察data based又係佢有份投反對

我唔係話要幫 鄭 黃 陳講說話
但昨日因 今日果
你要盲目支持泛民
如果泛民生生性性 今日會搞到咁咩
修改議事規則 你講班人有冇贊成先

你要講今次 我會比credit 胡志偉 鄺仔
當佢地改過 特別係71立會民主派無同抗議者割席 我真係好欣賞 孩子生性病母倍感安慰

你要講泛民既 你check哂佢地既投票記錄
如果係見得人既
再用文明說服我 ok?
利申上次投新界東藍色

1.我知主流係講唔分化 所以無依個post做壞個頭 我都無諗著係連登屌泛民 ok?
2.泛民改過 ok
但係一個慣犯同你講改過 你都要時間去接受
我只係一個被泛民呃太多既人 我都要時間觀察 要時間接受

五年前呢班撚樣咪係靠分化上位囉

其實教主都係一樣，不過立法會真係要佢把口，所以佢出黎選既話我都會幫佢含

仲有鳩達認真咁分畜膿究竟係講自由閪定傻閪

真係好撚大貢獻

拒絕人血饅頭

有

熱狗logic: 我唔屌柒你已經好俾面你啦

可以用於泛民 本土 義士 和理非
不過好似未見過用係建制身上

知唔知點解最近多左咁多分化post呀，係因為熱狗軍團全力進場
大敵當前熱狗仲要玩分化？
咁唯有不停廣播熱狗惡行直至趕走分化撚

【杜絕分化】熱狗惡行 24小時輪流廣播 （2）

我最鍾意樓主呢啲人 柒到喊

陳浩天屌連登巴打已經係死罪

都係果句
槍口對出

有咩屌我 我無所謂

其實松太自己肯出黎擋係差佬前面
光環自然有

但帶班水泥隊出黎分化
唔洗人屌都自己收皮

「開post分化完啦，大家屌我有咩所謂」

黃毓民過咗氣啦，連自己份政綱都畀人偷渡，仲撐韓國瑜

可以唔投黃毓民
但唔代表要投泛民主派架啵

提大家有分化撚出現 都比你屌
算啦 你鐘意

老老豆豆，反熱狗真係冇問題
但係你個post真係做得好難睇

議員做既野有咩係會比人拉，拉左又有咩會告得入

當其時立會內最需要議員在場安人心時佢係度，唔係咁都有得屌掛

佢出黎一百次都彌補唔到佢幫新移民爭取福利咁撚on9

熱狗淨係識二元分化港人

自由黨都投得落？！
612 轉風前佢同民建聯有咩分別

油尖旺區議會今個星期四2：30係旺角政府合署開會。咁多位油尖旺街坊，千祈俾班廢青去阻人開會，一定要確保會議順利進行

建制派勞苦功高，大家要去親身多謝呢班區議員

我新東呀我想投個個以後無得選呀屌你老母個planB又恨鐵不成鋼，自己仲覺得夠票所以投個要定期食藥既過氣教授

如果前世犯左彌天大罪先要做香港人，咁我前前世都應該係十惡不赦先要做新東人

唔好同我講咩含淚關鍵一席！香港已經無險可守
雖然下次超區會投鄺仔

自己做緊分化撚 比人屌

算啦 你鐘意

2019年仲 教主前 教主後

呢度好多連登巴打絲打支持你
我地一齊
踢走黃毓民！踢走梁美芬！踢走黃毓民！踢走梁美芬！踢走黃毓民！踢走梁美芬！踢走黃毓民！踢走梁美芬！

3:10開始

同意 上次投左佢地 人生做過最後悔既事

我補選有投梁天琦 無投over my dead body
感覺都唔算太遺憾，好多人當時話下次立選再投梁天琦啦，今次關鍵一席不容有失

結果下次比你投梁天琦既機會永遠都無來臨

無問題，每人都有自由意志。只要你唔會好似班盲粉咁日屌夜屌自己人就得。

投左
佢沙田宣傳果日 睇到好熱血

黃洋達算吧啦
你唔開po都唔會有人po
鄭松泰叫有救過下義士
叫有出現過嘅

同班廢老比較一定揀Gphone
毓民難聽啲講句已經係過街老鼠
以為自己仲有當年既號召力
依的時勢仲要左屌右屌搞分化博翻車

講真個議會依家係廢既(無得拉布 dq 建制人多 分組點票)
我真係想睇下陳雲講左咁多痴線野，吹到咁大，入去有咩搞作

黃，我以為係黃碧雲

Push

唔記得講，我痛恨熱普城嘅原因並唔係因為佢哋批評過邊個邊個，而係佢哋為香港嘅抗爭者引入太多不必要嘅不信任，同犬儒嘅價值觀（後者係毀滅性嘅）。雨革後呢啲影響喺網上真係無處不在，係到 00後（佢哋可能當年仲細）同連登拙起，呢「一股歪風」先慢慢沖淡。有巴絲打問點解大家對佢哋咁有意見，呢個 post 裡面已經有好多原因。

犬儒嘅價值觀?????? 解釋下？

想推比 唔知佢地作風既一班人睇

又話 除左五大訴求 我無野講

樓主做咩又講嘢呀

你都幾小學雞

坦白講，探路嘅，各門各派都探緊路

唔夠你 單單打打 屌完熱狗陳雲再唔認數 咁小學雞

以下係維基對「犬儒主義」嘅節錄：
---------
當代犬儒主義是一種「以不相信來獲得合理性」的社會文化形態。犬儒主義者的徹底不相信表現在：不相信別人的熱情，不相信別人的義正言辭，不相信有所謂正義的呼喊，他們甚至不相信還能有什麼辦法改變他們所不相信的那個世界。他們把對現有秩序的不滿，轉化為一種「不拒絕的冷漠」、一種「不反抗的清醒」、一種「不認同的接受」，獨善其身，只要自己不受傷害即可。
---------

大家或者可以用以上描述印証一下熱普城嘅言論同實質行動，睇吓係咪一致。

抗爭已經唔易，用咁嘅態度抗爭，點會有可能成功？

鄭黃陳食屎

元朗2有邊個

白頭佬做左d咩

連登仔咩q都話分化， 好on9

呼籲香港人都去大阪G20示威，Liberate Hong Kong
都叫獨善其身？？？

上面講陳雲喼盾真係搞撚笑

毛魔直頭革命先鋒同遊擊高手啦
我係咪要當佢神咁拜啊on9

我都投左
風雨飄遙，要投六號

反雲黨，你搞錯風向啦，有啲連登仔討論緊毛魔點搞革命(技術上)

爬下文先啦你

點解唔貼呢個？

y not both 收皮？

你都識講有啲連登仔討論緊毛魔點搞革命(技術上)啦
一句兩句可取or技術上有啟發唔代表佢成個人就係無問題
所以我咪笑緊你無野攞喼盾嚟講搞撚笑囉

提出嘅嚟嘢被人加以利用，5年間畀你地呢班人冷嘲熱諷。
連最近liberate hong kong 都畀梁頌恆拎嚟印假貨t-shirt

受盡咁多委屈

如果我咁受呢啲氣
唔好話天火，連隕石炸爆香港都唔過分。

咁佢有咩問題先。你又唔講，又話人地做神

BTW，拎喼盾唔technical咩

冇得揀會揀佢
有得揀一定唔揀佢

對唔住。我（同好多有良知嘅人）唔會因為被利用、冷嘲熱諷、或一件 t-shirt 就話要用天火、隕石炸香港。

呢個咪就係陳雲同佢嘅信徒嘅價值觀囉，大家可以從中了解一吓，咩係心術不正、點解大家對呢班人咁有意見。

其實你係咪搞撚笑姐...
個post話唔投陳雲，你就post喼盾
係啊喼盾好techical啊，好有用啊，好前瞻啊，但係關做議員乜事啊？
你舉下佢城邦論說氹下啲後生無咁嬲啦
好講唔講講喼盾撐陳雲，你話唔笑你點撚得啊師兄
仲有啊，我係反雲啊，但呢個post無笑佢喎，我笑緊你舉喼盾覺得陳雲好撚勁好好笑咋

gphone 入到閘就真係訓喺度都贏

話2017年嘅cap圖 嬲2019年嘅未來

有冇睇清楚時序呀

睇到「呢個post無笑佢喎」，我已經唔想應你

你睇下啲反雲係下面 笑陳雲癲佬 先啦

唔係屌樓主老母，只係想同樓主講聲

屌你老母分化狗 洗撚夠板未啊

我講我姐，唔係講其他人
我淨係笑緊你
咁你可以應我未啊

BTW，教埋你點抗爭都唔關做議員事咩？

咁鄺仔個啲 不流血不受傷不被捕 點解咁受歡迎

黄洋達做熱狗報算啦

想訪問下咁你投邊個 幾乎都數晒泛民既人 唔好話我知你投建制

因為佢唔係得個up囉，佢有用佢議員身份企前面囉
明嘅，你實會話幾時見過元帥企前線，幫你答埋點話

我唔想應你
我打字打到手都攰埋

你其實知唔知陳雲喼盾張相邊到嚟

人地2014年落旺角 教人做喼盾呀

泛民必要就會出賣港人 但點都好過建制

同意 完全無考慮過佢地三個

而家唔係我地想分化
而係佢地想領功

如果你五年前佔中太細個/未留意時事嘅
想話返俾你地聽 佢地三個就係周圍分化
拖累同阻礙我地行動
做成雨傘失敗嘅大元凶

如果你問 唔投佢地唔通投建制？
我相信我地會有其他選擇！

如果你未理解或唔認同
我求大家聽我講埋最後呢句
一個假隊友真叛徒
會比起 明刀明槍嘅敵人 造成更大嘅傷害
因為佢傷害緊我地團結嘅力量
呢個係經過雨傘嘅經驗之談

我相信以我地今刻嘅民眾智慧
有能力擺脫歷史嘅循環
我祝願大家經過深思熟慮後
會得到無悔嘅答案

請唔好分化 be water 唔好高調

咁即係乜野意思？
講緊企前線喎，即係2014喺旺角就係企前面？
叫佢依家企出嚟教現場班後生用啦屌
尋晚佢喺前線仲使撚譚文豪呢啲碌撚用口咩，贏撚左啦
btw，教你抗爭就關議員事，咁咪套返我一開波講囉，毛魔直頭革命先驅啦屌你，佢返生你係咪一定投佢先？

含淚論

當初飯民向本土派割蓆都可以理解 始終政治理念唔同
但熱狗可以為左利益而向自己人郁手

係和理非當到 太天真 今次大家進步左 請唔好再分化 be water

整防具係前線整就死咗啦 傻鳩。

你用領䄂一定係前線個point 一定啱架。
不過今次無領䄂無大台啵，又求返人做前線領䄂呀

就連最撚左膠嘅Gphone都識進化
鄭蟲太未開始選就屌鳩本土派 自己分化在身又叫人去死 做乜鳩??
你們垃圾熱狗淨係識屌嚟屌去 摷人黑歷史 叫人課金 重識啲咩

熱狗真係呼吸都錯

獨派自己屌自己啵
陳浩天屌劉穎匡

你都承認佢係教人整防具啦
教人整防具就咪撚諗做議員啦，喺返後面出post教人整防具啦
講撚左咁耐仲喺教人整喼盾就可以做議員呢個point到...

點止呼吸，熱狗變成灰都有錯呀

泛民教咗香港人和理非非抗爭 都坐咗議會 20幾年。

你唔知咩

同埋佢做喼盾之外都做咗好多嘢.

e.g G20 Liberate HongKong

你可以睇下佢有冇料

佢個雞棚都閪冧啦

你咪撚再拉泛民去講
我係針緊你笑鳩你覺得教人整喼盾可以選議員

針緊我笑鳩我嘅你，好叻

佔中前狂屌佔中鳩做
佔中搞得成入去搶大台
俾人屌就解釋話依家唔係講呢d野嘅時候
屌佢老母

熱狗同黑警一樣過街老鼠

做過咩真係心照啦

究竟你（或陳雲）知唔知自己有幾無知、有幾自大？

當時 G20 有幾多人呼籲過各國關注事件？淨係得陳雲？
其實過去幾年，同樣有唔少議員、市民去過外國做同樣呼籲。

6.12 後淨係白宮聯署都有 6 個，個個都寫得好好，有理有據，仲係一呼百應，第二、三日已經簽滿。唔係好似陳雲嗰篇用九流英文寫嘅，慢三拍出、仲要洗版洗足成個星期先 sign 滿嘅 petition 咁。

諗個 "liberate Hong Kong" 就吹噓咁耐，如果咁都值得吹奏，連登嘅攬炒巴係咪要提名諾貝爾？但攬吵巴都無派人上嚟日日認屎認屁。

真心嘅，唔好獻世啦。

原來咁耐覆就係出咗呢段垃圾？

陳雲出post先 話去G20 Liberate Hong Kong 之後個個先跟

你cap清楚圖 睇清楚個時序先啦

結果未梁頌恆又跟，大學學生會又跟，個個都跟。

真心，你睇清楚有幾多人跟先啦

之前咩議員咁巴弊。
陳方安生，李柱銘個啲呀？

未搞左20幾年都無民主囉

你唔好柒，我無諗過啲乜，我唔係同你傾開嗰個，只係路過覺得太嘔心忍唔住講兩句。

你個 打手非中立

又扮得幾似架啵

其實我都係覺得太嘔心先講兩句啫

唔好理佢啦 呢度幾頁都係得佢一個係度死撐 記低個會員id咪算囉

陳雲屌義士